有無人試過用5.1/7.1 喇叭黎玩game？

分別大唔大？想試下

7.1

以前試過夜晚唔開燈用5.1玩dead space，正撚到

最記得一開門去到一間房突然響警號，跟住就紅燈閃下閃下，前面有兩隻喪屍出咗嚟行過嚟，跟住後置喇叭突然有啲聲，再望下後面，原來啲糟度又走多兩隻喪屍

差好遠 就算隻game唔support 5.1
個聲場包圍住你都係爽好多